林鄭得罪左TVB?

加一段黎屌林鄭

啊爺借TVB把口屌鳩啊娥

陳生救屋都不忙自拍

東張西望冇fake 聞部咁奶政府

今年7.1對特首林鄭嚟講，梗係大日子啦，皆因係佢上台一周年，又係大騷政績嘅時候。今日佢就喺7.1酒會後同部份傳媒會晤，唔少傳媒都係由高層出席，認真畀面哩，咁林鄭都有來有往，席間又放咗一啲有關房屋土地新方向嘅料，等大家滿載而歸，但可能無綫嘅袁志偉未必咁happy。因為有在席人士報料，話林鄭席間點名TVB袁志偉，話佢哋有個報道出錯，叫佢改改，現場即時傳來一陣竊笑。

探子回報，林鄭當時講緊置業階梯時，突然講咗句：「By the way，呀袁志偉呀吓，你TVB就報道錯誤。」林鄭仲好仔細咁解釋出錯嘅點，話TVB報道首置盤數量縮水得返400個，但其實唔係縮水，而係因為安達臣要3、4年後先可以賣，而額外加多400個，今年底賣咗先呀，據知林鄭仲即場叫袁志偉「唔該修正一下喇」。

聽到袁志偉「被指正」，有指現場即時傳來一陣竊笑，仲有人爆料，話見到袁志偉即時面燶燶咁添。呢件事都證明，林鄭真係睇得傳媒好緊好緊，特別係大台，真係要醒醒定定喇。

晚間新聞狅屌林鄭

播埋大叔大叫 「市民受難日」

政府廣告落得唔夠多

根本林鄭今日就係人見人憎

cctvb想幫689復辟

啊爺？邊位？

D風聲令我諗起明日之後